［偷食］G記Audit賤男賤女

點解Audit咁多賤人, 真係替我朋友覺得委屈, 所以要爆對狗男女既事出來。
一開始聽我朋友講, 男既欺騙我朋友說自己單身, 後來知道原來一直呃住佢： ＂其實我有女朋友，只不過我跟她分唔到手……＂＂可唔可以同左我一齊先，等她一完成考試後，我就會立即跟她分手 ，今次我一定可以分到，我唔可以無左你…＂bababa…
……一個大話連篇的人
其實一開始都有叫我朋友唔好，一個人性格係咁, 邊有可能會改變，但邊有可能會肯聽。
男的和他前任分左手後幾個月, 我朋友想比機會男的, 所以一齊左, 但一齊後幾個月後覺得大家唔合適, 所以決定分手, 男的竟然同佢既好同事係背後不繼數落我朋友, 欲加之罪, 何患無辭…點解會有人咁賤。
而我朋友分手之後, 一句男的壞話都没有無講過。
不過我朋友心軟，比男的說服左一齊返, 男的話會改過, 會對我朋友好好的, 之前講的所有都係一時之氣。
直到有一日我朋友真係崩潰左，因為發現男的一直都利用緊我朋友的信任…
出job真係一對情侣最大的考驗 (peak season一隻寶馬job) ……
因為男的會認為没有人知道的情況下……對我朋友做出不忠既行為, 都無從追究, 我朋友話由之前定時定候報到, 變到有幾晚唔見左, 由零晨打電話打到朝早比男的都唔聽, 第二日先覆返, 男的既借口永遠都係工作太忙, 唔記得左報到 (不如直接話, happy到唔記得左我朋友的存在), 無奈地我朋友都選擇相信男的。
荒謬到男的竟然同我朋友講, 要同同事返大陸酒店房睇波, 正常人聽到都覺得奇怪, 咁多地方睇波唔去, 係都要返大陸酒店, 男的又發我朋友難渣話管住, 只好比男的去, 就咁2男2女上左深圳 ”睇波”。 順理成章, 返大陸依段時間又係搵唔到人…
到有一日我朋友見到男的同他朋友的msg, 終於確定自己一直都無諗多…

再睇埋對狗男女的對話…到底出job的時候瞓左幾多次…搞左幾多次…

我朋友說仲見到個女拍男的瞓教片….出job應該瞓過無數次啦
點解人地女朋友係公司都可以做人第三者, 面皮厚到…

點解可以成日借住同job話無野呢?
我朋友除了發現男的和同事有路, 仲發現有同事介紹自己朋友比男的 (傻的嗎), 仲一堆街外人)….發現之後, 男的求我朋友原諒, 知道自己做錯左了, 如果知什麼是錯對, 會有今日?
過幾日男的又搵藉口話想自己一個人, 要分手, 唔係想同第二個一齊…係想自己一個人喎, 到底各式各樣既藉口可以有幾多…
其實周圍的人都知男的一直都有溝緊A1的囡囡…
男的之前仲有溝緊2017年batch既幾個A1, 但人地醒目, 知男的有女朋友就立即停左, 但仲要日日去聊人地….
男的依家已經著手溝緊, 啱啱個新入來既2018年batch A1bb…
朋友話有時明知男的係咁, 唔揭發男的, 係想男的有一日會真正地知自己做錯, 可惜男的唔會有這一日… 所以公司的囡囡要小心喇。

太長。無圖

關我撚事咩

利申：睇唔明殘體字

又係呢啲垃圾po

Too long 唔撚read

世界太淫亂

出圖啦

又無閃卡流出 關我地連登仔撚事

都啱

閃卡都無學人開post？

樓豬比人帽關連登仔咩事

冇閃卡就收皮啦 唔係以為有人會安慰你咁撚柒傻啊？

冇閃卡就收皮啦

屌你老母入黎睇字呀?

仲要勁亂 對話又唔知up乜
睇撚晒之後淨係知條仔叫乜名

呢度係法庭？私事拎上連登就一定贏？ 戇鳩

其實呢到冇人想知 關我地撚事咩 個世界分分秒秒都有人偷食架啦 個個放上黎我地咪好唔得閒? 你想利用我地都要比d誘因架 閃卡都冇張 屌你老母 垃圾樓主 縮番入你老母個系到啦

唔係BIG4 唔會有人想知
走啦垃圾

唔想知呀唔想知呀

起碼都比相黎睇下喇.

太長，唔想睇

屌比張圖睇下都無

純文字討論

屌你老母post條女上黎先討論啦

好亂

簡體字都算
屌你老母
乜撚野對話圖黎 九唔搭八
鳩毛都見唔到條